{
  "Page list": "페이지 목록",
  "Maybe something wrong with the query": "쿼리에 문제가 있을 수 있습니다.",
  "Assets list": "자산 목록",
  "No found": "찾을 수 없음",
  "Set up the query on the plugin settings.": "플러그인 설정에서 쿼리를 설정합니다.",
  "plugin": "플러그인(plugin)",
  "Change Style": "스타일 변경",
  "Plugin Settings": "플러그인 설정",
  "Update page list.": "페이지 목록을 업데이트합니다.",
  "Pages": "페이지",
  "Randomly search for assets.": "자산을 무작위로 검색합니다.",
  "Assets": "자산",
  "Press this button when finished.": "완료되면 이 버튼을 누릅니다.",
  "Close": "닫다",
  "Add to exclusion list of Multi-Random-Note": "Multi-Random-Note 제외 목록에 추가",
  "Added to exclusion list of Multi-Random-Note.": "Multi-Random-Note의 제외 목록에 추가되었습니다.",
  "This page is already included.": "이 페이지는 이미 포함되어 있습니다.",
  "Page style": "페이지 스타일",
  "The Tile style displays content in a minimalist manner.": "타일 스타일은 콘텐츠를 미니멀한 방식으로 표시합니다.",
  "The Gallery style arranges the blocks up, down, left, and right.": "갤러리 스타일은 블록을 위, 아래, 왼쪽 및 오른쪽으로 정렬합니다.",
  "The Wide style uses the screen horizontally.": "와이드 스타일은 화면을 가로로 사용합니다.",
  "The Expansion style is a style that expands on the underside.": "확장 스타일은 아래쪽에서 확장되는 스타일입니다.",
  "Random Mode": "랜덤 모드",
  "Include Journals?": "저널을 포함하시겠습니까?",
  "For tags mode": "태그 모드의 경우",
  "Comma separated the tags.": "쉼표는 태그를 구분했습니다.",
  "e.g.": "예.",
  "For query mode": "쿼리 모드의 경우",
  "Custom query": "사용자 지정 쿼리",
  "Random walk step count": "랜덤 보행 걸음 수",
  "Other than Tile": "타일 이외",
  "The number of displays must be reduced due to overheads, except for Tile.": "오버헤드로 인해 디스플레이 수를 줄여야 합니다(Tile을 제외하고).",
  "'Tile' only": "'타일'만 해당",
  "Number of displays when opened as Tile.": "타일로 열었을 때의 디스플레이 수입니다.",
  "List of pages to exclude": "제외할 페이지 목록",
  "Enter page names.": "페이지 이름을 입력합니다.",
  "Multiple specifications can be made by line breaks.": "줄 바꿈으로 여러 사양을 지정할 수 있습니다.",
  "It can be added to the exclusion list via the page menu.": "페이지 메뉴를 통해 제외 목록에 추가할 수 있습니다.",
  "Start With": "로 시작",
  "Match if it starts with a specific string (e.g. hierarchy[AAA/]).": "특정 문자열(예: hierarchy[AAA/])로 시작하는 경우 일치합니다.",
  "Contain": "포함하다",
  "Match if it contains a specific string.": "특정 문자열이 포함된 경우 일치합니다.",
  "Be careful as it is more powerful than other specifications.": "다른 사양보다 강력하므로 주의하십시오.",
  "Regular Expression": "정규식",
  "Add a button to the left menu bar to access this plugin": "왼쪽 메뉴 표시줄에 버튼을 추가하여 이 플러그인에 액세스하십시오.",
  "Or from the toolbar": "또는 도구 모음에서"
}